當大家討論緊勇武退出時，【許志安老婆】宣佈加入勇武！

當大家討論緊勇武退出熱潮既時候，

許志安既老婆宣佈加入勇武！

第三者鄭秀文表示不滿

另外請繼續加入:

一齊擊敗最強藍絲文宣維穩機器！

推

樓主你好

不推文不推文不推文
不推文不推文不推文
不推文不推文不推文

如果你迫於無奈要用八達通唔該你咁樣增值